
"%@ Game" = "%@ 游戏";

"Arcade Game" = "街机游戏";

"Archived Game" = "库存游戏";

"Atari 2600 Game" = "Atari 2800 游戏";

"Atari 5200 Game" = "Atari 5200 游戏";

"Atari 7800 Game" = "Atari 7800 游戏";

"Atari Lynx Game" = "Atari Lynx 游戏";

"ColecoVision Game" = "ColecoVision 游戏";

"Famicom Disk System Game" = "Famicom Disk System 游戏";

"Game Boy Advance Game" = "Game Boy Advance 游戏";

"Game Boy Game" = "Game Boy 游戏";

"Game Gear Game" = "Game Gear 游戏";

"GameCube Game" = "GameCube 游戏";

"Intellivision Game" = "Intellivision 游戏";

"NeoGeo Pocket Game" = "NeoGeo Pocket 游戏";

"Nintendo (NES) Game" = "Famicom 游戏";

"Nintendo 64 Game" = "Nintendo 64 游戏";

"Nintendo DS Game" = "Nintendo DS 游戏";

"OpenEmu Core Plugin" = "游戏核心插件";

"OpenEmu Game" = "OpenEmu 游戏";

"OpenEmu Save State" = "OpenEmu 保存状态";

"OpenEmu Shader" = "视频滤镜插件";

"OpenEmu System Plugin" = "系统插件";

"SG-1000 Game" = "SG-1000 游戏";

"Sega 32X Game" = "Sega Super 32X 游戏";

"Sega Master System Game" = "Sega Master System 游戏";

"Sega Mega Drive Game" = "Sega Mega Drive 游戏";

"Sony PSP Game" = "Sony PSP 游戏";

"Sony PlayStation Game" = "Sony PlayStation 游戏";

"Super Nintendo (SNES) Game" = "Super Famicom 游戏";

"TurboGrafx-16 Game" = "PC Engine 游戏";

"Vectrex Game" = "Vectrex 游戏";

"Virtual Boy Game" = "Virtual Boy 游戏";

"WonderSwan Game" = "WonderSwan 游戏";
